［一年一度］中大freshman揮手佢

中大嘅freshman不妨留個tg交流下

FM 在此 我入左2-3日CU 發現D人都好好玩
不過暫時只識高year人

Ok

去返連登post圍爐啦

where

中大討論區第二十六回之書院interview

係到

咁啱喎 頭先個家境post 見到你 都係CU FM

入左睇，好想問有關Morningside 既野

好似冇咩人報依間
你出post問好d

sosad

我都知少人報，我遇到既高year人
個個都問我點解報。

利申想四年摺得來又有得玩

晨興同外國人玩多

你都係？
讀乜啊師弟

我係本來想入Engine既絲打

你係咩學院既 好奇一問

Grad咗一年想返去做FM

絲打？

政政

oic 同院

有冇ocamp啊

有啊🤔 細O都估計有五六十人

有冇睇我啲post架巴打

你做喼神咁勇既 好彩我未細O
真心覺得你好勇氣可嘉